按連登邏輯, 教練唔告返呂造謠即係身有屎啦

畀學校炒咗, 臨老唔過得世, 咁都忍到仲唔係身有屎?

官司又啱啱判咗冇罪(=清白冇做過 by child登仔), 告佢libel 仲唔sure win

係連登人人都身有屎

不要驚動連登仔
佢地只會話你女權丁

個教練又唔係好似呂雞瑤咁自己走出嚟嘈
佢臨老唔想煩咪唔告囉
理鳩佢啦,佢要唔要爭取自己權益佢自己嘅事

連登仔根本屈呂神